話說有冇人聽過攝理教

上網搵係韓國嘅邪教
之前喺街見有啲大學生做緊問卷 留低左電話比佢地
佢地後尾就約我出黎 就開始解聖經嘅內容 本身以為係基督教
但係佢地信嘅人叫「老師」 係仲在生嘅
佢地一直都冇講自己係咩教 我話帶個fd黎一齊聽佢地仲好抗拒 我就覺得好奇怪 好似仲唔比我同屋企人講

有冇人都遇過

推

推下